我駁唔到個深藍廢老

“死暴徒阻民生，破壞經濟，同有武器嘅警察對打係蠢到不得了，抵俾人打！
死10000人都冇用，退啦！”

“你打仗主要打士兵㗎？擒賊先擒王嘛，拉一個下馬，大家咪變咗處理換邊個將軍先囉

我只係識答

但呢幾個月，香港都突破緊界限同想像

香港人加油 欠前線太多

而家係散仔失控，commander command唔到，一係搵呀carrie囉

對準政權無錯
不過好難

拉777冇用㗎
要拉曱大大呀

咁要有Iron man, 夜神月咁先得

做到就好

講就易

我都有好多淺藍同事問，香港人成日眾籌，直接夾錢搵人暗殺咪搞掂

利申：唔係我講，同埋大家真係唔好咁做啊

當所有地區都係會出大量警力，危險程度都一樣，變咗成本一樣，大家先會有咁嘅諗法

狗會唔會係紫廬附近放tg?

會